食左幾日tg既理大旗下酒店Hotel ICON 有無人知有無消過毒？

過幾日去食The Market，聽講哩幾日佢地食tg食到正一正，有冇裏面做嘢嘅bro sis知道佢有冇做足清潔？好驚啲食物都污染左，到時食晒二噁英落肚你都咪話唔驚。
大家覺得重應唔應該去食？
食唔食

元素周期表自助餐?

無 so99y

罷食啦屌

根本重災區附近既建築物都玩完，永續二噁英
推倒重來可以考慮

咁撚樣對示威者你仲去幫襯？

tg buffet

有無more 無follow hotel icon做左d咩

Push

傳送門

今晚為咗感謝員工全部可以去market免費食

尋日大堂食左咁耐tg
啲前線員工硬食完
依家仲叫自己員工去食buffet
哇真係多得你唔少
全港第一間tg buffet
由員工率先做死士白老鼠

成個尖沙咀酒店界攬炒

免費食咁正？

成班港豬藍屍員工真係要食多啲喇
GM 好多謝佢地返工架
one team one goal
一齊黎食多啲tg buffet la

有藍屍員工表示食得好開心

第2個post有人講
好早已經關左鮮風

食多啲死快啲

最仆街嘅就係搵員工用肚清洗D食物！
硬食完TG之後就話要多謝我哋，請食自助餐喎！
不過唔俾着制服唔俾帶name badge
驚死啲客知道有員工同佢同枱，搞cheap個場
D藍絲仲好開心甘，以為真係慰勞宴
DLLM，我行左九條街出去買嘢食都冇上去食

今日繼續開放